sem break有咩做

日日係屋企做緊廢青
本身冇咩朋友所以好寂寞
有冇人都係咁
究竟有咩做

ptgf /ptbf

分享下做緊咩？